{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_041350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "63시월드수족관"
    },
    "text": "63シーワールド水族館\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞63ビル内\\n\n大規模な室内水族館で、約400種類、約2万匹の多様な海洋生物が展示されています。水槽は54個あり、特殊生物飼育用の貯水槽が26個設置されています。この水族館では、魚だけでなく、サンゴ礁、キングペンギン、ラッコ、アザラシ、オットセイなど、世界中の海洋生物が本来生息する環境を再現した特殊水槽で生活している姿を鑑賞することができます。特にイルカや電気ウナギ、2メートルを超える脚の長いカニ、3億5千万年前の神秘的な古代魚類であるシーラカンスなどは観覧客に人気です。展示場の裏には魚病研究施設があり、また、プランクトンの培養施設や人工孵化施設なども設置されています。さらに、溶存酸素量や水素イオン濃度、硝酸塩、リン酸などの水質調査装置もあります。これらの設備は、特殊なバクテリアを使用した生物学的な水質浄化法や、各水槽ごとに単独で設置された循環ろ過システムを通じて、環境を適切に調節しています。水は江原道注文津海水取水場から汲み出され、ろ過には江原道注文津山砂という高品質の砂が使用されています。さらに、人魚姫ショー、オットセイショー、アザラシショー、ラッコショーなどのエンターテイメントも楽しむことができます。特に、ラッコが色々な道具を使って妙技を披露するラッコショーは人気を集めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "水族館の名称は何ですか？",
            "answer": "63シーワールド水族館"
        },
        {
            "question": "水族館はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル永登浦区汝矣島洞63ビル内"
        },
        {
            "question": "水族館では何種類の海洋生物が展示されていますか？",
            "answer": "約400種類"
        },
        {
            "question": "水槽の数はいくつありますか？",
            "answer": "54個"
        },
        {
            "question": "水族館にはどんな生物が展示されていますか？",
            "answer": "魚、サンゴ礁、キングペンギン、ラッコ、アザラシ、オットセイなど"
        },
        {
            "question": "水族館の裏には何がありますか？",
            "answer": "魚病研究施設"
        },
        {
            "question": "水質調査装置は何のために使用されていますか？",
            "answer": "水質の適切な調節"
        },
        {
            "question": "水族館の水はどこから取水されていますか？",
            "answer": "江原道注文津海水取水場"
        },
        {
            "question": "水槽のろ過には何が使用されていますか？",
            "answer": "江原道注文津山砂"
        },
        {
            "question": "水族館で楽しめるショーはありますか？",
            "answer": "人魚姫ショー、オットセイショー、アザラシショー、ラッコショーなど"
        },
        {
            "question": "特に人気のあるショーは何ですか？",
            "answer": "ラッコショー"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 243
    }
}